趙立堅：中国有中国的民主 政客自吹自擂在事實面前都只會淪為世人的笑柄

美國國務卿龐皮歐（圖左）經常針砭中國疫情、民主自由等各式議題，頻頻踩到中共痛點，讓中共相當不滿。中國外交部發言人趙立堅（圖右）表示，不知美國哪來的資格對中國說三道四。

【德國戰線】FDP準備響國會提出馬格尼茲法案動議！！

你縮番入龜殼玩你個內循環咪冇人理你

人地唔受你玩又嘈
受你玩講兩句又話人地要沉重代價

支那話自己有民主真係笑撚死人

支那的民主=畀飯你食，如果夠糧嘅話

做豬嘅自由

佢呢句真係世人嘅笑柄啦

都唔知邊個係笑柄
呀趙狗

民主就係民主
其他自稱民主嘅都係假民主

第二句完美駁到第一句

自爆左
中國人需要資格先可以講野

中國式民主=你係民，支共係主

係咪睇黑絲？

後面果句直頭對住自己講

仲有得睇鹹野梗係民主左啦
起碼仲俾權利佢洩慾

中國成日自吹自擂，成為國際笑柄⋯⋯

民主係有普世性
中國的民主 即係奄割版

有冇記者問吓佢鬼妹AV好唔好睇

講多個笑話等你死快啲

北韓都有民主有選舉
金正恩都係人民選舉出嚟
投票率仲係9x%，近乎全民投票

嗯，美國被人笑到臉黃，中国笑著然

本年度最佳笑話